﻿girlname=Shampoo&girldesc=Uma garota que você encontrou no caminho para a capital. Ela é Obcecada por você e vendeu o próprio corpo para ser sua assistente.&image=Slave-Shampoo.png&gamefile=Slave-Shampoo.swf&mode=easy&Price=0